美國由盛轉衰屬正常，世上沒有永恒的強大國家，羅馬帝國也最終收皮。

歐美民主國家因左毒衰落，中國以獨裁專政興起，連登仔的兒子，可能生於手持午餐肉可以屌鬼妹的時代，在黑暗時代也可以有好事。

咁中共

明清國祚都有200幾年，就算而家開始中衰都有多百幾年玩

5毛狗發夢下世先

比班女權撚體驗吓中共男尊女卑嘅封建文化

蘇聯：
1、列寧到史達林嘅舊體系被激進改革派赫魯曉夫顛覆咗（蘇共二十大）
2、赫魯曉夫又被守舊派勃列日涅夫政變推翻
3、勃列日涅夫之後開始進入老人政治，年年有領導人暴斃嘅時期（安德羅波夫）
4、末代總統戈爾巴喬夫上台

我感覺美國去到第二步到第三步之間了了

無錯，由盛轉衰不會一次過完成，中間實有改革派出現，改革派被打沉，才會全面衰落。

羅馬帝國既衰落期經歷左3個世紀先真正收皮

網絡時代行快咗

中國興起? 佢仲叫緊佢自已做發展中國家

中共歷久不衰

反而奇怪點解羅馬帝國點解keep到咁耐

加速加咁多呀

Don’t bet against America!

基礎實力雄厚所以消耗左咁耐，不過雖然衰落原因係外憂內患，但內亂係最消耗帝國既資源

其實GDP黎計中原地區GDP 幾千年前開始已經世界第一
如果果D 都仲計中國既話
所以"中國"已經勁完收埋皮

打爆條女個鼻

好夾硬黎喎

羅馬帝國拖到十五世紀先算真正玩完

缺乏強力挑戰者出收山腳

冷兵器年代，攻伐佔據閒閒地都幾十年

依家有核彈，99%時間利用傳媒同網上吹水開拖
真係開打，基本上平民就要一世住地底避幅射
咁既國家唔衰退都難

利9up

美國好運行完輪到中國行運，世界輪流轉係正常唔好覺得出奇

咁你地臭閪蚑那習近平上台咪係第二步